Toen hij postte zijn brief met zijn eigen handen en keerde terug naar die van zijn moeder nachtkastje om te rouwen; want de hertog was altijd zeer goed voor hem geweest, en hij hield van de oude man.
